非洲豬瘟解決左？

一個更大疫情可以消滅另一個疫情？

有冇人報下支那而家豬肉價格

新型豬瘟呀

新冠國豬瘟

1扮大人

• 2m

豬瘟。
肺炎。

非洲豬瘟。
武漢肺炎。

全國非洲豬瘟。
周街武漢肺炎。

點解全國非洲豬瘟？
隨時周街武漢肺炎！

問維尼，點解全國非洲豬瘟？
食野味，隨時周街武漢肺炎！

怒問維尼，點解全國非洲豬瘟？
喪食野味，隨時周街武漢肺炎！

怒問維尼，點解新聞不見全國非洲豬瘟？
喪食野味，隨時世界各地周街武漢肺炎！